睇到啲新會然連假膠都唔識分

我笑鳥...

十卜Ching